
# Plateau et cases et pions

Cases vides, pion portal du draineur compte comme case vide ...

# Main

# Cartes Tribu

# Mutations

# Ressources

# Événements et Flaune

Pions flaunes :
  pose un pion flaune adjacent à un autre sur case vide via portée terrestre / bio / conduits (peut sauter les cases ev)

# QG et AP

# Utiliser carte en génothèque

# Plaques de clones

- Slots Mutation / Objectif
- cuve
- pouvoirs 1 et 2, etc

# Mort de clone

Pion objectif tombe au sol